msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-14 23:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-14 23:52+0000\n"
"Last-Translator: AI Translator <ai@example.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko_KR@example.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Laravel Artisan Command\n"
#. Plugin Name of the plugin
#: one-tap-login.php
#: includes/class-otl-admin-settings.php:120
msgid "One Tap Login"
msgstr "원탭 로그인"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: one-tap-login.php
msgid "https://hardtoskip.com/"
msgstr "https://hardtoskip.com/"

#. Description of the plugin
#: one-tap-login.php
msgid "Replaces standard WordPress password authentication with Social Sign-In (currently Google) and One Tap. Features beautiful UI, automatic user management, and enhanced security options. Born from necessity after a successful brute-force attack on hardtoskip, this plugin enforces Google-only authentication to keep your site secure."
msgstr "표준 워드프레스 비밀번호 인증을 소셜 로그인(현재 구글)과 원탭으로 대체합니다. 아름다운 UI, 자동 사용자 관리 및 강화된 보안 옵션을 제공하며, hardtoskip에 대한 무차별 대입 공격 이후 필요에 따라 개발되어 사이트 보안을 위해 구글 전용 인증을 강제합니다."

#. Author of the plugin
#: one-tap-login.php
#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:101
msgid "HardToSkip"
msgstr "HardToSkip"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:35
#: includes/class-otl-admin-settings.php:436
msgid "user@example.com"
msgstr "user@example.com"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:48
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:49
msgid "Settings Saved!"
msgstr "설정이 저장되었습니다!"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:50
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:51
msgid "Testing..."
msgstr "테스트 중..."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:52
msgid "Validation successful!"
msgstr "검증 성공!"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:53
msgid "Validation failed"
msgstr "검증 실패"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:54
msgid "Are you sure you want to remove this user?"
msgstr "이 사용자를 삭제하시겠습니까?"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:55
msgid "Please fill in both Client ID and Client Secret."
msgstr "Client ID와 Client Secret을 모두 입력하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:56
msgid "Copied!"
msgstr "복사 완료!"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:57
msgid "Failed to copy."
msgstr "복사 실패."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:65
msgid "One Tap Login Settings"
msgstr "원탭 로그인 설정"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:66
msgid "Social Login"
msgstr "원탭 로그인"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:121
msgid "Secure Google Authentication for WordPress"
msgstr "워드프레스를 위한 안전한 구글 인증"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:159
msgid "Quick Status"
msgstr "빠른 상태"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:161
msgid "Configuration:"
msgstr "구성:"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:163
#: includes/class-otl-admin-settings.php:573
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:163
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:167
msgid "Authorized Users:"
msgstr "승인된 사용자:"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:171
msgid "Security Features:"
msgstr "보안 기능:"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:177
msgid "Quick Links"
msgstr "빠른 링크"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:181
msgid "Test Login Page"
msgstr "로그인 페이지 테스트"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:185
#: includes/class-otl-admin-settings.php:297
msgid "Google Cloud Console"
msgstr "Google 클라우드 콘솔"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:189
#: one-tap-login.php:164
msgid "Plugin Creator"
msgstr "플러그인 제작자"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:193
msgid "Hire Developer"
msgstr "개발자 고용"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:231
msgid "Welcome to One Tap Login"
msgstr "원탭 로그인에 오신 것을 환영합니다"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:232
msgid "Transform your WordPress authentication with secure Google Sign-In. This setup wizard will guide you through each step to ensure optimal security and user experience."
msgstr "안전한 구글 로그인을 통해 워드프레스 인증을 전환하세요. 이 설정 마법원이 각 단계를 안내하여 최적의 보안과 사용자 경험을 보장합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:238
msgid "Enhanced Security"
msgstr "강화된 보안"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:239
msgid "Eliminate password-based vulnerabilities with Google's robust OAuth authentication system."
msgstr "구글의 강력한 OAuth 인증 시스템으로 비밀번호 기반 취약점을 제거하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:243
#: includes/class-otl-admin-settings.php:418
msgid "User Management"
msgstr "사용자 관리"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:244
msgid "Control exactly who can access your site with email-based authorization and role assignment."
msgstr "이메일 기반 승인 및 역할 할당으로 사이트 접근 권한을 정확히 제어하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:248
msgid "Seamless Experience"
msgstr "원활한 경험"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:249
msgid "Google One Tap provides instant authentication for users already signed into Google."
msgstr "구글 원탭은 이미 구글에 로그인한 사용자에게 즉시 인증을 제공합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:256
msgid "Your plugin is not yet configured. Users cannot log in until you complete the Google API setup."
msgstr "플러그인이 아직 구성되지 않았습니다. 구글 API 설정을 완료할 때까지 사용자는 로그인할 수 없습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:261
msgid "One Tap Login is configured and working. You can modify settings or enable additional features anytime."
msgstr "원탭 로그인이 구성되어 작동 중입니다. 언제든지 설정을 변경하거나 추가 기능을 활성화할 수 있습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:268
msgid "Start Configuration"
msgstr "구성 시작"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:282
msgid "Google API Configuration"
msgstr "구글 API 구성"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:283
msgid "Set up your Google OAuth credentials to enable secure authentication. This is the most important step."
msgstr "안전한 인증을 위해 구글 OAuth 자격증명을 설정하세요. 이 단계가 가장 중요합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:289
msgid "Setup Instructions"
msgstr "설정 지침"

#. translators: %s: link to Google Cloud Console.
#: includes/class-otl-admin-settings.php:296
#, php-format
msgid "Visit the %s"
msgstr "다음 링크를 방문하세요: %s"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:302
msgid "Create a new project or select an existing one."
msgstr "새 프로젝트를 만들거나 기존 프로젝트를 선택하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:303
msgid "Navigate to \\"
msgstr ""

#: includes/class-otl-admin-settings.php:304
msgid "Click \\"
msgstr ""

#: includes/class-otl-admin-settings.php:305
msgid "Choose \\"
msgstr ""

#: includes/class-otl-admin-settings.php:306
msgid "Add the redirect URIs and origins provided below."
msgstr "아래에 제공된 리디렉션 URI 및 오리진을 추가하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:311
msgid "Required URLs for Google Console"
msgstr "Google 콘솔에 필요한 URL"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:313
msgid "Authorized redirect URIs (add both)"
msgstr "허용된 리디렉션 URI(두 개 모두 추가)"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:316
#: includes/class-otl-admin-settings.php:322
#: includes/class-otl-admin-settings.php:329
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:326
msgid "Authorized JavaScript origins"
msgstr "허용된 자바스크립트 오리진"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:335
msgid "Google OAuth Credentials"
msgstr "구글 OAuth 자격증명"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:337
msgid "Google Client ID"
msgstr "구글 클라이언트 ID"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:338
msgid "e.g., 123456789.apps.googleusercontent.com"
msgstr "예: 123456789.apps.googleusercontent.com"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:341
msgid "Google Client Secret"
msgstr "구글 클라이언트 시크릿"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:342
msgid "e.g., GOCSPX-xxxxxxxxxx"
msgstr "예: GOCSPX-xxxxxxxxxx"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:347
#: includes/class-otl-admin-settings.php:403
#: includes/class-otl-admin-settings.php:475
#: includes/class-otl-admin-settings.php:514
#: includes/class-otl-admin-settings.php:558
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:349
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:350
#: includes/class-otl-admin-settings.php:404
#: includes/class-otl-admin-settings.php:476
#: includes/class-otl-admin-settings.php:515
msgid "Save & Continue"
msgstr "저장 및 계속"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:365
msgid "Security Features"
msgstr "보안 기능"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:366
msgid "Enable additional security measures to protect your site from common attack vectors."
msgstr "일반적인 공격 벡터로부터 사이트를 보호하기 위한 추가 보안 조치를 활성화하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:373
msgid "Important Note:"
msgstr "중요 참고:"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:373
msgid "This plugin was developed in response to real brute-force attacks. These features help reduce common risks but should be part of a comprehensive security strategy."
msgstr "이 플러그인은 실제 무차별 대입 공격에 대응하여 개발되었습니다. 이러한 기능은 일반적인 위험을 줄이는 데 도움이 되지만 포괄적인 보안 전략의 일부로 사용되어야 합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:379
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "XML-RPC 비활성화"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:379
msgid "Prevents brute-force attacks via XML-RPC. May affect mobile apps or Jetpack."
msgstr "XML-RPC를 통한 무차별 대입 공격을 방지합니다. 모바일 앱이나 Jetpack에 영향을 줄 수 있습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:380
msgid "Disable File Editing"
msgstr "파일 편집 비활성화"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:380
msgid "Prevents code injection via the admin dashboard if an account is compromised."
msgstr "계정이 탈취되었을 경우 관리자 대시보드에서 코드 주입을 방지합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:381
msgid "Hide WordPress Version"
msgstr "워드프레스 버전 숨기기"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:381
msgid "Makes it harder for attackers to identify vulnerabilities for a specific WP version."
msgstr "공격자가 특정 워드프레스 버전의 취약점을 식별하기 어렵게 만듭니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:382
msgid "Restrict REST API"
msgstr "REST API 제한"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:382
msgid "Prevents unauthorized data access via REST API. May affect some plugins."
msgstr "REST API를 통한 무단 데이터 접근을 방지합니다. 일부 플러그인에 영향을 줄 수 있습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:383
msgid "Block Sensitive Files"
msgstr "민감한 파일 차단"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:383
msgid "Attempts to block direct public access to wp-config.php and other sensitive files."
msgstr "wp-config.php 등 민감한 파일에 대한 직접적인 공개 접근을 차단하려 시도합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:419
msgid "Control who can access your site. Add Google email addresses and assign roles for authorized users."
msgstr "누가 사이트에 접근할 수 있는지 제어하세요. 승인된 사용자의 구글 이메일을 추가하고 역할을 지정하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:426
msgid "Authorized Users"
msgstr "승인된 사용자"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:427
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:430
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:431
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:453
msgid "New User Registration"
msgstr "새 사용자 등록"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:458
msgid "Allow New User Sign-Ups"
msgstr "새 사용자 등록 허용"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:459
msgid "Allow any Google user to create an account. This bypasses the authorized user list above."
msgstr "모든 구글 사용자가 계정을 생성할 수 있도록 허용합니다. 이는 위의 승인된 사용자 목록을 우회합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:465
msgid "Default Role for New Users"
msgstr "새 사용자의 기본 역할"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:469
msgid "Subscriber is the safest and recommended option for new public registrations."
msgstr "구독자(Subscriber)가 공개 등록에 대해 가장 안전하며 권장되는 옵션입니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:489
msgid "Google One Tap"
msgstr "구글 원탭"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:490
msgid "Configure Google One Tap for a seamless, one-click user authentication experience."
msgstr "원클릭 인증 경험을 위해 구글 원탭을 구성하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:497
msgid "What is Google One Tap?"
msgstr "구글 원탭이란?"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:498
msgid "One Tap displays a non-intrusive prompt that allows users already signed into Google to authenticate instantly. It is automatically enabled on the WordPress login page."
msgstr "원탭은 구글에 이미 로그인한 사용자에게 즉시 인증할 수 있는 눈에 거슬리지 않는 프롬프트를 표시합니다. 워드프레스 로그인 페이지에서 자동으로 활성화됩니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:506
msgid "Enable One Tap on Homepage"
msgstr "홈페이지에서 원탭 활성화"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:507
msgid "Show the One Tap prompt to logged-out visitors on your homepage and other public pages."
msgstr "홈페이지 및 기타 공개 페이지에서 로그아웃한 방문자에게 원탭 프롬프트를 표시하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:528
msgid "Setup Complete!"
msgstr "설정 완료!"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:529
msgid "Congratulations! Your One Tap Login plugin is now configured and ready to secure your WordPress site."
msgstr "축하합니다! 원탭 로그인 플러그인이 구성되어 워드프레스 사이트 보안을 준비했습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:535
msgid "Your Site is Now Secured"
msgstr "사이트가 이제 보호됩니다"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:536
msgid "Password-based authentication has been disabled. Users must now authenticate through Google, significantly reducing security risks."
msgstr "비밀번호 기반 인증이 비활성화되었습니다. 사용자는 이제 구글을 통해 인증해야 하며 보안 위험이 크게 줄어듭니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:544
msgid "Test Login"
msgstr "로그인 테스트"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:545
msgid "Try the new login experience"
msgstr "새 로그인 경험을 사용해 보세요"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:551
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:552
msgid "View your WordPress users"
msgstr "워드프레스 사용자를 확인하세요"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:559
msgid "Return to Overview"
msgstr "개요로 돌아가기"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:568
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:569
msgid "Google API"
msgstr "구글 API"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:570
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:571
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:572
msgid "One Tap"
msgstr "원탭"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:665
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "권한이 부족합니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:670
msgid "Please enter both Client ID and Client Secret."
msgstr "Client ID와 Client Secret을 모두 입력하세요."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:671
msgid "The Client ID does not appear to be in the correct format."
msgstr "Client ID 형식이 올바르지 않은 것 같습니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:672
msgid "The Client Secret appears to be too short."
msgstr "Client Secret이 너무 짧아 보입니다."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:674
msgid "Credentials format validation passed. Save your settings to apply them."
msgstr "자격증명 형식 검증에 통과했습니다. 설정을 저장하여 적용하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:16
msgid "Your Google account is not authorized to access this site. Please contact an administrator to request access."
msgstr "귀하의 구글 계정은 이 사이트에 대한 접근 권한이 없습니다. 접근을 요청하려면 관리자에게 문의하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:17
msgid "Authentication failed: Could not connect to Google servers. Please try again in a moment."
msgstr "인증 실패: 구글 서버에 연결할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:18
msgid "Authentication failed: No access token received from Google. Please try again."
msgstr "인증 실패: 구글로부터 액세스 토큰을 받지 못했습니다. 다시 시도하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:19
msgid "Authentication successful, but account creation failed. Please contact an administrator for assistance."
msgstr "인증은 성공했으나 계정 생성에 실패했습니다. 도움을 받으려면 관리자에게 문의하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:20
msgid "Invalid authentication data received from Google. Please try signing in again."
msgstr "구글로부터 유효하지 않은 인증 데이터가 수신되었습니다. 다시 로그인해 보세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:21
msgid "Could not retrieve your user information from Google. Please check your Google account permissions and try again."
msgstr "구글에서 사용자 정보를 가져올 수 없습니다. 구글 계정 권한을 확인한 후 다시 시도하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:22
msgid "No email address was provided by Google. Please ensure your Google account has a verified email address."
msgstr "구글에서 이메일 주소를 제공하지 않았습니다. 구글 계정에 인증된 이메일 주소가 있는지 확인하세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:23
msgid "Authentication session expired or invalid. Please try logging in again."
msgstr "인증 세션이 만료되었거나 유효하지 않습니다. 다시 로그인해 보세요."

#: includes/class-otl-error-handler.php:38
msgid "An unknown authentication error occurred. Please try again."
msgstr "알 수 없는 인증 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:68
msgid "Authenticating with Google..."
msgstr "구글로 인증 중..."

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:78
msgid "Welcome Back"
msgstr "환영합니다"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:79
msgid "Sign in with your Google account to continue."
msgstr "계속하려면 구글 계정으로 로그인하세요."

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:91
msgid "Continue with Google"
msgstr "구글로 계속하기"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:99
msgid "Login experience by"
msgstr "로그인 경험 제공:"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:103
msgid "- Viral Content Generator"
msgstr "- Viral Content Generator"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:111
msgid "Signing you in..."
msgstr "로그인 중..."

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:122
msgid "Login Disabled:"
msgstr "로그인 비활성화:"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:123
msgid "Password-based login is disabled. Please use Google Sign-In."
msgstr "비밀번호 기반 로그인이 비활성화되었습니다. 구글 로그인(Google Sign-In)을 사용하세요."

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:50
msgid "Google Account Information"
msgstr "구글 계정 정보"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:53
#: includes/class-otl-one-tap-login.php:55
msgid "Google Profile Picture"
msgstr "구글 프로필 사진"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:56
msgid "This profile picture is synced from your Google account."
msgstr "이 프로필 사진은 구글 계정과 동기화된 것입니다."

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:60
msgid "Authentication Method"
msgstr "인증 방식"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:69
msgid "Google Sign-In"
msgstr "구글 로그인"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:71
msgid "This user authenticates via Google OAuth."
msgstr "이 사용자는 구글 OAuth를 통해 인증됩니다."

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:139
msgid "Access Denied"
msgstr "접근 거부됨"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:154
msgid "You are not currently logged in."
msgstr "현재 로그인되어 있지 않습니다."

#: one-tap-login.php:111
msgid "One Tap Login:"
msgstr "원탭 로그인:"

#. translators: 1: Opening anchor tag, 2: Closing anchor tag
#: one-tap-login.php:114
#, php-format
msgid "Please %1$sconfigure your Google OAuth credentials%2$s to enable secure sign-in."
msgstr "안전한 로그인을 위해 %1$s구글 OAuth 자격증명을 구성해 주세요%2$s."

#: one-tap-login.php:125
msgid "Warning:"
msgstr "경고:"

#: one-tap-login.php:125
msgid "One Tap Login is not fully configured. Users may not be able to log in until you complete the setup."
msgstr "원탭 로그인이 완전히 구성되지 않았습니다. 설정을 완료할 때까지 사용자가 로그인하지 못할 수 있습니다."

#: one-tap-login.php:135
msgid "New user sign-ups are enabled with elevated permissions. Monitor your site for unauthorized content."
msgstr "신규 사용자 등록이 향상된 권한으로 활성화되어 있습니다. 무단 콘텐츠가 없는지 사이트를 모니터링하세요."

#: one-tap-login.php:136
msgid "New user sign-ups are enabled. Monitor your user registrations for potential spam accounts."
msgstr "신규 사용자 등록이 활성화되어 있습니다. 스팸 계정 가능성을 모니터링하세요."

#: one-tap-login.php:139
msgid "Security Notice:"
msgstr "보안 알림:"

#: one-tap-login.php:150
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: one-tap-login.php:165
msgid "Rate Plugin ★★★★★"
msgstr "플러그인 평가 ★★★★★"

#: one-tap-login.php:193
#: one-tap-login.php:214
msgid "One Tap Login Error:"
msgstr "원탭 로그인 오류:"

#: one-tap-login.php:194
msgid "A fatal error was detected and logged. Please check your PHP error log for details."
msgstr "치명적인 오류가 감지되어 기록되었습니다. 자세한 내용은 PHP 오류 로그를 확인하세요."

